而家成年男性五呎十係基本

矮過五呎十=矮
十年前
五呎九算正常
而家連d女
好多都五呎八九
出轉旺角就知
超多大隻高妹
歐美size
而家d仔
求其執件
質素都唔差
even毒撚
好多都5'10+
飛下髮
襯下衫
根本實有女

關咩事？

你係有料既5尺7正常身高都溝到女啦

歐美size
北蝗size

樓豬五尺十